如果有位70後大富豪(白手起家)得中五畢業，佢可否於2021跳讀牛津碩士博士？

如果有位70後大富豪(白手起家)得中五畢業，佢可否於2021跳讀牛津碩士博士？

點解你成日開post問依樣嘢？
可唔可以講吓背後有咩原因？

如果我返返去以前(80、90年代)，成績差，屋企冇$，一定入唔到大學，可能得中三、中五，好早要出嚟做野，然後做生意超級成功，成為富豪，為了提高我的學歷、技術，可否跳讀master/Ph.D ，可以快啲攞博士學位、理解高端商業技術。

應該都係有啲問題

你有無諗過就算無博士學位 都可以理解高端技術

如果我返返去以前(70、80年代)，成績差，屋企冇$，一定入唔到大學，可能得中三、中五，好早要出嚟做野，然後做生意超級成功，成為富豪，為了提高我的學歷、技術，可否跳讀master/Ph.D ，可以快啲攞博士學位、理解高端商業技術。

救吓D白卡人士啦，六常兄

冇得救

金鏞

曾蔭權中七畢業經港英政府推薦跳級讀harvard master

你問下誠哥啦，佢應該答到你

利申 識佢真人
佢真係有病 大家包容下